====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' affaire s ' est emballée avec la mise en place des Grands Projets de ville (GPV) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

